[多圖] 狗女: 放火就係得到民主嘅方法？

是咁的
有嗰frd間中學多狗仔女讀
咁啱見到有個夠二代有新story
諗緊佢係咪終於出聲清算屋企嘅黑警
原來佢問緊放火係咪取得民主嘅方法

睇hk01 知咩事啦

條狗女冇記錯屋企人當差
fc住荔景紀律部隊宿舍
攞納稅人錢津貼式去英國讀書
嚟緊2019-2020 讀 CARDIFF UNIVERSITY
去英國之前讀基督教崇真中學

佢老母 要屌就認住啦

左：屋企隻真狗 右：唔sure係咪老豆 都似嘅都

屋企隻真狗

唔sure係老豆定老母係黑警
唔夠料上報老豆搵仔
歡迎fc提供資料

禍必及妻兒
全部都要清算

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
721 811 831

終極文宣 對準政權 全民抗共

推

pish

1

yes, thats the way to get democracy!
American Revolution
French Revolution

拎菜刀沖入領導人府第同斬守衛既頭都係方法之一

哩啲人真係好撚on9
見到火就咁大反應

以家啲火傷到邊個？
係咪燒到狗毛？

毛都燒唔到條
又有幾唔和平？

火障只係用黎擋路
汽油彈無一粒係中話警賊
啲人最鍾意講如果係外國如果係外國

我同你地班大驚小怪嘅人講
如果係外國
班仆街香港警察變晒做紅燒狗肉嘞！

真係好鬼大驚小怪

咁不如斬鳩啲狗
咁咪唔洗放火

殺人就係為左逗份狗糧？

百萬遊行咪應該得到民主嘅方法
結果我哋得到啲乜

依啲一路享受緊自由嘅成果又企係高地批判人嘅撚樣真係死一萬次都唔夠
唔通岀下ig post就可以爭取到民主呀

太子d街坊都未出聲 條臭雞就吠

Ariel Tse 屋企人死晒未？
希望Ariel Tse 聽日都會被自殺啦
你應得既

Ariel Tse 做殺人犯女兒感覺如何？

荔景紀律部隊宿舍

所有公務員宿舍 條款同公屋一樣，係唔準養狗架

大家唔好再堆同打1823投訴喇

扮ABC

推爆佢

樓主你咩事，有人開左工啦

你地成日想人推啲批鬥post，搞到熱門冇曬行動post
露曬底啦

各有各做啦 勿分化